﻿Программа SHA-2.alg описывает вычисление хеш-функции SHA-2, преобразующей 1 блок (512 бит) сообщения в 256 бит хеш-значения.
Результатом трансляции данной программы является формула SHA-2_1.cnf.
Исходное сообщение (512 бит) кодируется булевыми переменными с номерами 1 .. 512.
Хеш-значение (256 бит) кодируется булевыми переменными с номерами 48843 .. 49098.

Для создания задачи поиска прообраза нужно подставить в КНФ известное хеш-значение (однолитеральные дизъюнкты).
Искомый прообраз - это значения истинности переменных с номерами 1 .. 512, извлеченных из выполняющего набора построенной КНФ.